九點二準時鑽牆裝修個家人，我祝你股票輸到仆街

九點半電腦開會，九點set啲好野，九點二鑽牆，之後焗住帶部電腦落去公園開會。

我老細仲問我屋企係咪有養雀

揀呢段home office時間裝修，真係仆你個街

度岩位置同佢鬥鑽
岩既話鑽爛佢個鑽咀就一天都光曬

sor, 咁九點半先鑽囉

唔山落公園一陣你老細以為你秘撈走去做地盤

就算做寫字樓
咪又係一樣9點開工裝修
你有得home office坐定定有錢收啫
人哋冇㗎嘛
日頭鑽阻住你開會
夜晚鑽阻住你瞓覺
咁不如全世界都唔好裝修啦

淨間鑽到牆都冧埋

SOR LO 咁聽朝再早少少鑽

直頭同佢講咗原因，俾佢以為我work from hill就仆街

自己參透

早幾日先聽上嚟 office 睇位果裝修佬喺度呻話一至五乜撚都唔俾做，唔好話開工連搬定D料先都唔俾，淨係得一個星期六日做撚得切

2萬8點個陣一早放曬套現啦
聽日9點準時鑽鳩你添呀

裝修係正常噪音喎ching
又唔係7點前

有死小孩日日9-12又跑又跳又尖叫係咪慘好多

屋企隔離個地盤7點半開始鑽地

空姐酒店業巴士的士佬使唔使揾食？
我想知你有無大大聲反對封關

Work from hell

交吉入伙唔計啦
算係有必要、無心

裝修就真係無必要、黑心

同喺hell冇分別，淨間仲要睇數據寫report

所以我搵工一定搵放星期日同返日更既工
有期失業重要撞正格離屋裝修真係人都痴

而家已經嘈到頂唔順

佢將間屋改做劏房

將間屋改做劏房，佢都係坐定定收錢

世界變
14隻大種住戶留低負皮

畫面咁似天元突破